黨鐵下屬公司大罷工

黨鐵持有30%股份的英國South Western Railway鐵路工會決定12月大罷工！
基本上罷滿成個月

只可惜呢件事沒發生係香港

Anyway

執！
柒！
佐！
佢！

Link: